人人都係陰謀論專家

好多post純文字討論，連片都冇。人地陰謀論專家都多料過你，我唔好撚信有外星人? 我唔明點解會有咁多正評。

我唔係叫你唔做嘢，你咪叫法律撚做嘢，要港鐵出CCTV囉

唔好日日洗版，成個連登比你搞彎哂

【913 八月十五】 金鐘悼義士